该公司还在该物业上测试6个小型热成像摄像机，这些摄像机使用一种算法来区分视频剪辑中的人和车辆运动与其他类型的运动。 这种盲犀牛的红外安全系统可以帮助阻止偷猎者Rachael Zisk, 2020年11月12日 
 它必须首先了解这些类别之间的区别特征是什么而不是被提示。 播客:你能教机器常识吗? Anthony Green, 2020年11月11日，MIT科技评论 
 有些州将财产监护权和个人监护权区分开来，但布兰妮居住的加州将两者都称为监护权。 为什么布兰妮·斯皮尔斯的粉丝坚信她被囚禁了 
 集体在线体验将进一步区别于传统活动，因为它们变得更容易获得，提供更多定制和联系。 5G和沉浸式体验如何改变现场活动参与|Verizon | 2020年11月11日|Digiday 
 对青霉素过敏的人可能有一种免疫系统基因的遗传变异，这种基因可以帮助身体区分我们自己的细胞和有害的细菌和病毒。 青霉素过敏可能与一个免疫系统基因有关Jeanne Erdmann | 2020年11月9日|科学新闻 
 事实上，无论是从外观上还是从农业种植方式上，近亲作物都是很容易区分的。 《大麻合法化运动内幕》Jonathan Miller | 2013年5月14日|DAILY BEAST 
 阿瑟·凯斯特勒在《莲花与机器人》一书中写道:“崇拜古鲁的方式几乎与神崇拜无异。” 逃亡大师|本·克莱尔| 2011年6月21日|每日野兽 
 一些实行社会化医疗的国家的乳腺癌生存率与我们几乎没有区别。 最新的医疗保健谎言米歇尔·戈德堡| 2009年8月31日|每日野兽 
 麦克雷正从上面爬下来，靠着河岸几乎看不清。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 在三千码的高空，一个人就像一个点，不容易分辨。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 印第安人的圆锥形帐篷与大自然在这片古老的宿营地上搭起的帐篷几乎无法区分。 神秘牧场|阿瑟·查普曼 
 住户汉密尔顿先生，我有他的信，他的装备比其他人的装备更华丽。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 她能听到塔珀斯和麦克方的低沉的说话声，几乎听不清风吹过树林时发出的轻微声响。 神秘牧场|阿瑟·查普曼